婚前流出不雅影片 何麥枒落淚直播「報案了」

被封為「超胸版孫燕姿」的E奶網路正妹何麥枒，近日爆發不雅影片外流事情，她在直播中落淚回應此事，表示自己有個今年就要宴客的丈夫，還有關心她的朋友和家人，都在遭受網友看笑話及留言的攻擊，甚至還有人向她索取影片，她希望網友們「換位思考」，如果是網友的親友遇到這種事，網友會怎麼做，最後也提醒網友們不要心存僥倖覺得無所謂，「我已經報案了」。

何麥枒表示，自己從來沒有擁有過那些檔案、也不會留存，自己更沒有對不起她所愛的人。她敘述，影片發生在六、七年前，當時她曾經愛對方，願望就是嫁給對方，但雙方分開時她說了讓人難過的話，在她得知事件後，就撥過電話詢問對方，「但他回應我說並不是他，希望這件事情不要影響到他現在的生活。」

何麥枒愈說愈難過，多次擦拭流下的淚水，她表示自己和丈夫今年就要宴客，是她很理想的另一半，但她們和朋友、家人，「都在接受網友們發出的每一個攻擊」，希望網友們能夠停止笑容、好奇，試著換位思考一下對一個人的傷害，她表示自己不是第一個發生這種事的人，也不會是最後一個，「可是我還是願意承擔我的過去，期待有人能夠停止這種行為的擴散，期待有一天所有人能夠用同理心地停止，讓類似的事情不再發生」。（即時新聞中心／綜合報導）

何麥枒哽咽講述影片外流事件。翻攝自何麥枒的《臉書》

推一推

你做過嘅事會跟你一世

片呢。又無連登份

所

她敘述，影片發生在六、七年前，當時她曾經愛對方，願望就是嫁給對方，但雙方分開時她說了讓人難過的話，在她得知事件後，就撥過電話詢問對方，「但他回應我說並不是他，希望這件事情不要影響到他現在的生活。」

推測應該係比帽人戴 自食奇異果

岩岩放監？

啱啱落機，片呢？

朋友呢

佢未婚夫咩樣，乜水？
玩對波都玩一年

Link?

連登幾時都係網路荒島

不雅影片呢

網路孤島

分分鐘係條臭雞自己流出

最近肥左好多人氣又差左

不過我都照J

嫁比我仲好啦

其實唔係睇佢回應 係想要片

係咪上傳者先犯法,拍攝者無犯法?
換言之,即係拍果條友將有餡的手機當舊手機賣出去、或故意遺失
之後買得、或拾獲舊手機的人點處置D餡,都唔關原本個拍攝者事
佢可以用賣出前忘記刪除、不小心遺失作抗辯理由,控方要證明佢係蓄意咁做,會唔會好困難?

人間胸器

可以離了

睇完j夠就算啦，問當事人拎檔咁癲，搞串個party

個個咁玩法第日d女5撚肯拍片，就冇流出睇啦hi你

咁即係承認咗啲片同相係真㗎啦
本來仲懷疑過係Key圖

屌你老母
圖都無張啊

朋友？！

又純文字純論

討

連登有條柒頭話假片？

又冇連登份

所以真係唔怪得依加d 連登仔咁想要處女，d 女咁濫交

連登孤島 名不虛傳

配種咪配種囉又影曬張拍曬片
抵撚死啦臭雞

早排個post 唔係有人話流料，因為台灣個邊冇動靜，原來堅野？

正常女仔點會成日拎對奶出黎

lm

片呢

好撚憎d大波妹郁d就報警

咁咪無得睇

連登仔真係痴撚線

你就痴撚線，我唔明佢講錯啲咩

屌, 等左咁多日, 都無片
痴線

冰山.jpg

乜唔係流料黎咩
咁多日圖又冇片又冇

痴撚線咁都娶返屋企

冇片冇圖搞到痴撚咗線

我有話佢錯咩 我話佢痴撚線咋喎

你屌我有hi用咩，放流料果個又5係我
要求檔就問番當日話有流出果個，點講問當事人拎檔就真心on9

香港啲正常女仔

試下去法庭,個官判完你對住佢講痴撚線

然後佢問返你我有判錯咩,你照答佢我無話你判錯喎,我話你痴撚線咋嘛

你唔係會覺得痴撚線係讚緊人呀嘛?

臭雞

接唔鳩受到就去做尼姑啦 仲直播 睇你老母咩臭雞

好似話佢直播認左係有片，但條片根本唔係放料話會流出果條友手，係得麥枒同佢ex有。

但雙方分開時她說了讓人難過的話

臭閪

希哥當年有冇俾人告？

抵啦

9成係以為條片出左街 急急腳認左先

屌你原來真事黎？
仲以為啲人玩鳩啲人留contact

連登

推!

最多唔笑你啦

假流出
係台灣搵都搵唔到

連登仔落淚：「又沒有片了」

片係邊

阿嬌

討論區(統文字版)

屌佢，之前個post mon撚左兩日一幅圖都冇

x2
仲以為係流料所以先無圖

咁樣衰 利申 唔屌

g

有撚得你屌咩傻仔
看得自己那麼高.jpg

那有奶

其實我覺得都岩既
你自己任性 比人拍得個D片 就遇有個咁既後果
又唔見有人可憐黑鮑

件事黎到今日都未有圖

睇相都射

算唔算十年一潤呢？

推

文字討論

流出 片呢裸照呢到宜家都係乜都冇

Dwhkg

成日Quote呢幅圖嘅人到底知唔知道幅圖咩意思？

好明顯係唔明啦

我就唔想信係6，7年前
9成9條女臨結婚前一腳兩船 俾人飛個條友實報復啦
6，7年後先流出 真係當人on9

明係咪好撚叻呀 扮老屎忽好撚威呀屌你老母

關老屎忽咩事

“表示自己有個今年就要宴客的丈夫，還有關心她的朋友和家人“
結果依家自己先俾人拎黎宴客

被封為「超胸版孫燕姿」的E奶網路正妹何麥枒，近日爆發不雅影片外流事情，她在直播中落淚回應此事

止唔止E呀

回家了

5頁都無SEED,屌你

明唔明係關智力事 你唔明係你低能 唔係其他人扮老屎忽 不過你連張圖都睇唔明又點會明我講乜丫 善哉善哉

今次呢單成3 4日都未有片咁勁

冇人覺得其實幾樣衰下？

千祈唔好睇佢下半身

有 不過化左妝 加埋對導彈 屌到唔願停

毒菇有冇片

佢幾歲

片定老母？

就算佢咁講左，我覺得都係流料啦屌
分分鐘條女口中嘅“流出”就只係指果張濕尻圖都唔定咋

我果D咪即係YOUTUBE搵到果D

拎得出黎 你都諗到係點啦

片呢？

推到有片

嫁連登仔就得，唔好話閪，粒的都未睇過

d相好撚正 大大對波 細細粒的

冇片

但雙方分開時她說了讓人難過的話

臭雞 分手個時唔係好串架咩

其實佢唔認咪冇事，反正都冇人睇過

果陣時大大聲話係P相呢樣果樣啲撚樣去曬邊？？

某人10週年都有人要啦

你老婆唔係處女，咪一樣有咁的經歷

誤殺洗唔洗坐

條友都算仆街,就結婚先放出黎

BTW, SEED呢

又係得個講字
連登宜家真係低撚質到好似單機咁

點解可以無片？

Seed 呢

其實根本無流出

連登真係網絡清泉 少少不雅內容都冇

未流出閃卡同片就已經報左案既話
我諗都冇乜機會睇到
要怪就怪條仔爆料爆得個少少
Cap乜撚野圖咁孤寒
屌

條仔食屎大，比preview冇野睇

乜閪都無睇到
流咩淚
啲自拍露得仲多

連登仔只娶處女

咪再放假消息

暫時根本無片流出

where?

講左咁多頁都冇片
連登果然係網絡荒島

應該係真係冇片
唔係點會有人走去問事主拎

但係我印象中何麥以前係fb都有講過好後悔當年俾人影
不過我唔知點解最後有人出post講

到佢結埋婚都未有片

搞咁多日 圖又冇片又冇 純文字討論

明顯關智商事

唔通話覺得自己好威威咩

我意思係d片應該真係有流出佢先會無啦啦fb講
只係唔知點解隔左一段時間而家又翻炒

真心mode

知唔知點解架

臨老搵水魚埋單

最好佢結婚當日派片
實好精彩

35

片片片片片片片片

片呢 屌老母

法宮大人

仲有舊版foxy 既朋友仔，
請search "何賣牙 流出"

何麥枒愈說愈難過，多次擦拭流下的淚水，她表示自己和丈夫今年就要宴客，是她很理想的另一半，但她們和朋友、家人，「都在接受網友們發出的每一個攻擊」，希望網友們能夠停止笑容、好奇，試著換位思考一下對一個人的傷害，她表示自己不是第一個發生這種事的人，也不會是最後一個，「可是我還是願意承擔我的過去，期待有人能夠停止這種行為的擴散，期待有一天所有人能夠用同理心地停止，讓類似的事情不再發生」。（即時新聞中心／綜合報導）

咒緊全部人都同佢一樣 黑心g

個個死撐話係改圖既去左邊

冇料到嘅

臭G 影得就預左有機會流出啦

真係無片

好葡萄佢老公
對波比我玩一世都肯

新年都要搶天真嬌風頭

你拍過的 最少我都睇過

That means you are

iPad Mini

仲未有片我都要報案了

冇圖又冇片
我都落淚了

雞

8頁都沒片

之前有兩個post加埋80頁都無片無相啦

D女真係ON9 次次比人擺全相就喊苦喊忽 無腦臭雞

明顯扮流出...谷下人氣

片定伯母

相呢片呢

點呢依家

何乜牙

佢呢句 有咩問題?

網絡孤兒

已經無期望喇

我覺得個ex從來都冇放過片
淨係放咗張相

台灣有料到

假料
d人上傳呃分用

bam

依隻大陸雞黎架，叫connie

似係自己扮野 駁宣傳
全世界都冇檔佢係到自認
仲要次次都係果張圖 重要部位就打哂白色格
自己手機整出來再POST 扮比人傳出

[考古] 相中人同案發時間地點match何小姐口供？抽埋成個album比一眾連登神探研究吓

LM

啱啱嚟到獨島，片呢

過左咁多日都仲係oscar哥

我 WhatsApp 收到一條大波妹俾人中出
之後勁玩佢個閪
睇住佢係咁流返啲精出嚟

係唔係果條？

我都收到 前後有三條
一條中出 一條女上 一條推車

但對波好細

中

連登仔對文字既興趣超出圖片

無片睇講條撚

留埋tg咁耐到依家都未有片